[香港要贏] 掟磚既唔會係鬼 但係作用真係不大

唔係話掟磚係錯係鬼, 只不過旺角之後
警狗唔似民陣淨係升級左d音響, 佢成套gear都升曬級

掟磚根本傷佢唔入, 比人口實果d都算啦, 其實做咩都比人口實
重點係比左舊磚警狗掟返轉頭, 我地自己人中招好甘嫁

反而, 真係當d速龍一兩隻沖過黎果陣, 唔好散曬, 好似更加重要
一散有人落單, 就比人打到發發聲, 如果唔散既話, 大家都明啦

發夢速龍係飛虎+PTU混合

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

大義名份聽日先有啊，請你耐心等和理非釀嘅酒！！

講真, 有果d gear
我同你都變飛虎隊啦

認真 唔係講笑

好多仆街個思維，
就係有進展就係自己功勞，
出咗其他可能就係人哋係鬼

魚蛋革命係咪成晚話鬼呀？
雨革大台係咪猛話鬼呀呀
上星期日晚又係鬼？
掟磚又鬼，今晚又鬼？

同啲廢老話人哋收咗錢有乜撚分別呀？
掟磚係有人衝動咗，亦有人份外難吞啖氣
但唔撚係鬼呀

岩呀

人地做D野同你諗法唔同, 就係鬼
呢個真係最大罪

各盡本份, 中產繼續和理非非同捐錢
後生既繼續落地做文宣
想衝既繼續衝, 但要安全
我明有時和理非非同衝係對立, 咁咪大家比返個空間對方

好似衝既就比和理非非既非非完先
和理非非又唔好亂割席, 最好幫埋手做文宣
咁先係全方位嘛

多謝曬唯唯